點解啲女人成日咩都唔講

發脾氣 唔開心 問佢又唔講點解
淨係叫你自己諗

問又問左，唔答你咪由𨳊佢囉

我地就係咁，自己都唔知點解

我冇事呀
你自己反省下做過咩啦

察覺到就帶佢出去做d平時唔會做既野就無事
其實唔駛問。

自己諗

答完你 又咪唔明 仲要覺得無理取鬧

幫緊妳幫緊妳

識生仔係大撚哂

有埋code of practice慘過番工

女人知自己點解發脾氣唔開心就唔叫女人啦

Exactly 啲男人問完得個noted with thanks

巴打係咪衰過好多鑊先識

為咗你依個comment 我bookmark依個post

講同分析唔係成日有用㗎 小deedee
如果道理係通嘅 咁佢就係有棍絲嚟
鐵一般的法則:
佢講你聽 > 認同佢 > 不問對錯企係佢果邊 > 氹下佢 > 重覆
實在唔得就一碌大9塞入佢嘅口到

你都有point~
不過拜唔拜金 都要

講完你咪話佢又怨你
講黎做乜

問條八婆 佢都唔會答

你要做嘅嘢就係安慰佢

陪伴就係最好嘅治療

一隻字講晒：

閪。

一係就鬧爆佢，一係就跪喺到認錯

有時就係咁 會無啦啦唔開心 同埋只係因為你係佢信任得過既人 可以係你面前做番自己先咁 所以就會咁樣 陪佢氹下佢就好快冇事🥲

你sure 係好快咩

我真係想解決件事㗎

咁點解唔直接講你想點

真

佢好似忙緊 signal都隔兩三個鐘先覆 可以點陪

諗起呢個meme

因為佢地諗唔到 但係又想唔開心 女人好鍾意懶係感性

無大9嘅咪好慘

事實上係講完
你地作為男人又得個知字
講出嚟又傷和氣
咁我地做乜要講？

直接d講

所以 所有女人都係on9黎

吓 你真係唔氹架WO
吓 咁都叫氹左啦咩 原來你識左我咁耐都唔知我諗乜架 想要D乜架WO
吓 做咩SAY SORRY啊 我唔係要你SAY SORRY啊

頂 一撚樣

on9未唔好屌囉，屌男人打飛機屌飛機杯叫雞，大把出路

屌 真係青山出黎架d女人

利申返 A0...連A0 都知係咁撚煩

堅 其實因為d女都好低iq 自自然就低eq

咁我問到你就係關心架啦

你就自以為事 覺得問下都唔得

咁咪係因為你 所以 先會嘈囉垃圾

幫你加埋落去
我想點? 我都唔知我想點 但我諗你識左我咁耐 應該要知我想點
唔係啊 我唔係要呢D啊 唔係要你咁啊
你咁樣搞到好似我好無理取鬧啊
啊 我真係好差啊(放心 假的)
你唔好理我啦
喂 你真係唔理架? 我叫你去死 你唔即刻去死?(做乜鳩)
請有心人/有經驗之人 繼續加長落去

真本性嚟

堅 打j 有時爽過屌女人

d女人真係好撚煩

咁就緊係慘上加慘
唯有脆脆地用腸仔頂住先

再唔係就油黑佢 等條女有錯覺

巴打 你悟出真理

你係我偶像

你個名

要講 就代表我地synchronize(一定要用英文)唔到啊
嗚嗚嗚

咪又係就撚曬佢...
屌 如果你真係咁唔理性既時候 又要我理性 而我理性話我知事實係對你不利時 你又唔撚鐘意...
咁即係想理定唔理?
就撚曬你 又話唔係要咁 屌你老味

wtf

派膠係指 鳩UP都中左 定我估錯?

就撚曬佢 講曬sorry又唔撚得
唔撚講sorrt又屌鳩我唔撚尊重佢

佢知唔知咩叫尊重

只能講句人夾人 但結果都係十之有九都係男仔硬食居多 都係睇佢可以消費到你既耐力幾盡 或者你有幾多方法回復耐力

但理想D講句 咁既關係極不健康...(任何一方 唔係敵視 亦非歧視所有女人。)

等佢忙完先

Ching你有無過佢可能都未必知自己想點

+1 忙到其實佢都未必有時間聽你唔開心
大多數都係自己硬食左佢算

我自己通常都係有啲事trigger到
（可以係講野語氣/行動）
然後喺心糾結 諗一大堆野
有時係覺得自己敏感/玻璃心
小小事都在意
搞到唔想講/都唔知點講咁撚多on9感受
就會話冇野

如果真係好明確嘅原因
又覺得講出嚟對大家好嘅就會講

如果預料到講完之後可能會搞到氣氛好僵
或者知道係因為自己不安所致 就會當自己亂諗
話冇野
（黑黑地面）過一段時間回憶返男朋友嘅love language同被愛嘅經歷就會冇野

唔知其他女人係咪
但我唔講係由於自細冇安全感 唔敢信人
本質上係害怕失去
再加自己本身鍾意亂諗野所導致

努力學習非暴力溝通
覺得情侶想長遠發展都應該要學

其實唔係靜係女人係咁
我男朋友都係咁 成日要我估佢諗乜點解唔開心
問佢又話唔講啦 佢自己諗 到我唔再追問就特登滲啲出黎暗示我繼續問
仲要成日喊...
心好累 好似我係男人佢係女人咁

叫佢講又唔撚講 唔撚問又話你唔關心佢
到你冇撚哂mood又叫你講 講乜柒姐屌

我唔問你做咩唔開心你咪又嬲我唔關心你

屌你老味係咪都你地贏

點解啲男人成日咩都唔講